(台灣) 風流富翁拋妻棄女, 晚景淒涼反討女兒扶養費

風流富翁拋家棄子 晚景淒涼反討女兒扶養費

2017年10月06日 11:38 中時電子報 中時電子報／黃眉青

年輕風流，晚年竟反控女兒棄養？台北市一名76歲羅姓老翁名下財產超過2400萬，年輕時在外偷吃，和前妻離婚後，18年來與女兒斷絕往來，因晚年失依，反控告女兒未盡扶養義務，向其索討290萬元扶養費。士林地方法院認老翁長期未盡照顧家庭責任，判其敗訴。

羅姓老翁指控，18年前和前妻離婚後在外獨居，和女兒少有往來，因長期罹患糖尿病，近期又進行心臟支架手術，控告2名女兒未盡扶養義務，索討扶養費及醫藥費，共計290萬元。

女兒則怒控父親偷吃成性，因伸手拿不到錢，對母親動輒惡言相向、拳打腳踢，媽媽過世未滿百日就和小三結婚，甚至試圖奪取母親遺產，痛罵老父「恬不知恥，敢提告要扶養費！」

士林地院查出老翁名下多筆不動產及投資，總價值高達2456萬元，認老翁有一定經濟自主能力，且老翁長期家暴前妻、未盡照顧家庭責任在先，判羅男敗訴，女兒可免除扶養義務。

(中時電子報)

扑得!

呢啲就真係正義啦

台灣+1分

咁有米貪嗰少少錢

老野有錢無人理
搞事博存在感

個女有d唔妥

香港C9 - 個老豆有錯，但做人仔少女唔應該咁...

每次聽依Ｄ理論都想屌佢老母

成龍

2400台幣，500港幣左右，算咩富翁？

呆狗痴痴地 正宗支持養兒防老既垃圾地方 唔撚養要俾人告

你有冇 ?

成班大陸仔
小三？小三畢業呀？叫二奶呀屌你

竟然唔係風化新聞

快D去驗眼啦，乖啦

又唔係香港新聞
台灣新聞用台灣用語有咩問題
反支反到傻咗?

真係笑撚左
5,600萬仲要係名下財產已經叫富翁
香港地應該渣住5球cash都唔敢自稱富翁

係台狗先會咁講

本post五毛
吾系甘開心牙
Romanov

加多
捻其乳磨其屄